
\begin{tabular}{p{.4\textwidth}p{.2\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Concepto} &
  \tabhead{Valor}    \\
\hline
Total lineas físicas de código fuente   & 8298         \\
\hline
Estimación del esfuerzo de desarrollo,  & 1.84 (22.14) \\
Personas-Año (Personas-Mes)             &              \\
\hline
Estimación de la planificación,         & 0.68 (8.11)  \\
Años (Meses)                            &              \\
\hline
Promedio de desarrolladores estimados   & 2.73         \\
(Esfuerzo/Planificación)                &              \\
\hline
Coste total estimado para el desarrollo & 88.551 \euro \\
(salario medio = 20.000 \euro/año)      &              \\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
